到底拍拖嘅意義係咩？

係咪大家都係因為愛？
但你愛佢會唔會做啲傷害佢/唔顧佢感受嘅嘢？

造愛

屌你成個台都係問分唔分手 從來愛情呢啲嘢都係靠雙方面去磨盒架啦，屌你老味被人當免費雞咁屌仲唔識走，何必呢？單方面付出從來都係on9，一直以為對方會愛翻你，氹翻你，會改，收皮啦 認清現實啦好嗎。係咁搵藉口自己只係害緊自己同益左班唔值得自己付出咁多嘅人，愛情從來都係合則來，不合唔一定要去，但起碼都要見到對方有想磨合嘅意思先會繼續維持呢段感情掛，以為真心對人人地就會一樣對翻你？收皮把啦

冇事呀嘛 有冇嘢幫到你？